黃碧雲暗示自己未必接受初選結果

初選都係為團結，所以都好少話要狙擊邊個。揀咩路線嘅人入去議會，交俾選民話事，而候選人既然參加得個遊戲，就要遵守遊戲規則。

暫且唔再狙擊白頭佬，因為佢都知衰宣布街工退出。

但白鴿黃碧雲似乎想成為白頭忠2.0，公然暗示自己未必接受初選結果。阿嬸，我唔明今次參選個個都係民主派，你告咩急？你對住梁美芬就話急啫，如果你承認抗爭者係同路人嘅話，邊個入去都係做議會抗爭，你告急即係著緊自己政治生命多過香港前途，請問選民點解要滿足你一己私慾？

最重要係，你黨友區議員公然老屈本土派係共產黨，咁你玩遊戲又唔跟規則呢種風格同共產黨嘅分別係？

唔想挑事端，成個民主黨我都好耐冇批評過，許智峯我都覺得佢有值得欣賞嘅表現，但唯獨你黃碧雲，真係鳩投一舊番薯都唔投得你。

再講一次，黃碧雲告急，即係佢就輸，大家請集中票源，支持勝算大嘅候選人。

#急你就返屋企屙啦 #最後一小時

關我撚事

會身敗名裂

屌你老母黃碧雲

三不投

跟

輸初選仲去選 就死全家

是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。

永續議席

咁讓要俾佢贏初選先得

好肉酸，民賤聯都唔收你啦

連登又話係咩PR帶風向唔承認個初選

死TB

政治破產，

民主黨唔尊重民主

個議席比佢有鳩用咩事實證明和理非非根本完全無用

你想冚黨鏟就即管咁做

駛乜咁肉衰，本土實有人被dq

到時按排名補上囉（雖然可能未輪到你）

食蕉啦你

無問題, 到時成個民主黨都杯葛
一係民主黨割你

反正個政治生涯都完架啦

dllm la

願賭服輸 無謂成個乞兒咁

學下白頭佬 退位讓賢喇化啦嘛

推 寧化飛灰 不作浮塵

入定花生等睇戲

冷靜吓，贏輸好少事，勿將自己成為過街老鼠

咁你哋等住亡黨啦

推

死廢老 唔認輸

佢係咪要申請裝修？

加速主義
政治生命更快玩完

到時佢夠薑選再算
依家未需要咁激動
佢夠膽選 係50萬民意下 包保民主黨一票都無
滅黨都似

短時間有多個相纇似既POST， 小心有人想帶風向

屌你老母跟
係時候踢走老嘢

成個初選係到仲民乜撚野調

攬炒白鴿黨

佢夠膽選 咪即係以後都玩完，同馮檢基一樣
唔會再有人選佢

中共究竟有幾怕big雲

想輸打贏要

為錢姐

十鳩幾萬一個月wo

黃碧雲啲選情，唔需要有人帶風向啦下話

佢心諗都知做埋呢屆無得做
渣渣臨拎埋呢四年錢退休嘆世界
後生仔?理得佢啦
不過你D黨友就陰公啦
俾你一己私慾累全家
抵你地俾人話建制B隊

你去死啦，我實日日追擊你

佢應該係講緊人數未定
譬如可能出四個 or 五個 佢排第五
咁咪未必禮拜二就收皮？

應該係被DQ者欽點plan b
按排名補上嘅話對被DQ者及其選民唔公平
無理由我投張崑陽最後變左黃碧雲參選
根本光譜完全唔同
我投得張崑陽就係了解佢被DQ風險同埋信任佢揀plan B嘅能力

唔係個個差選初選既人要簽同意書架咩，簽左反口有冇話有咩 懲罰機制

合理嘅
當政治生涯已完
完得好唔好睇又有咩分別

我就唔係佢果區 如果輸左都照出
請假都要組隊去佢個寫字樓屌呀

抵你死啦，今日係咪民主黨open day呀八婆

佢係咪為投共鋪路

D廢老真係唔接受現實

睇好佢做十一哥2.0

諗起方國珊

邊一隻字係話黃碧雲暗示唔接受初選結果
同樓主對中文既理解有d差距

唔服你就攬住民主黨陷黨剷

輸初選仲有面走去選 面係人地比, 架係自己丟

唔接受=永無翻生之日

如果佢輸初選照參選，一票票投白鴿黨

除非佢退黨選
否則成個民主黨連坐
民主黨小編可唔可以叫佢收皮???

基哥都好過佢

bye

全黨都唔會投

收皮啦屌你老母，肯去死未啊屌娜星

跟機

九西個出選名單喺埋強制性？

收皮啦垃圾
689都話得你啱臨老為左入閘扮勇武依家仲要諗住反口肉酸到呢
Btw初選你都唔夠票九月都唔會有人投你㗎啦

輸左唔退選
者鴿唔阻止，唔好怪人追擊你個閪黨

初選超過50萬人投, 邊個敢唔跟結果
真係等滅黨

初選都贏唔撚到點解覺得自己真正選舉入面可以贏

你夠膽咪出嚟囉

兜面屌柒你

唔止佢自己, 仲牽連埋民主黨

唔接受咪喱埋屋企喊囉

私了啦屌

咁撚肉酸過檔禮義廉啦

好事，佢唔退黨參選 = 一口氣收民主黨皮
退黨參選 = 鄭家富、黃成智、基哥之流，直接收佢皮

叫中共暗殺佢

我接受唔到囉

其實唔好太樂觀，以為黃會輸。

好多上年紀嘅人都投左黃碧雲

話你聽，越告急越輸得快

你去選，你個黨同埋你一定身敗名裂

即管試下啦

支持佢咁做，唔好到時3 個出線就淨派3 個人

條臭西真係好撚肉酸，縮返入佢老母個臭閪到啦

仲做咩民調呀
係佢個人諗法又好, 佢個黨諗法都好
咁大個人都仲咁肉鳩酸, 夾硬參選你估你又會選到咩

....

LM

佢咪照參選囉 佢政治生涯除左轉去奶共 都輸到冇得輸

收皮退選或者都會贏得掌聲

走啦你

成班PR又開工搞分化

玩撚爛曬

乜鳩都帶風向

輸初選照選仲肉酸過熱狗

熱狗起碼直接話唔初選

攪個初選就自動分化.......敵人表示easy game

白鴿黨根本就係親共派2.0

屌你老母老而不

賴皮狗

食屎啦輸打贏要
仲衰撚過白頭佬

開定團改定名都得架喇，跟

本來同幾個fd組左隊想嘈白頭佬

睇定d先
如果佢唔honour初選結果再處理佢都未遲。

公道啲，名單排第二都係參選丫

是撚但啦
反正到時都唔會有人投你

連累埋兩隻乳鴿

巴打你直定曲呀

似係，唔覺佢係無視初選結果

願賭服輸

她只是個孩子

頭先蘋果訪問沈敖輝都忍唔住鬧big雲

泛民真係好似大陸D 19武術大師
以為自己好打得, 點知俾後生既打低左
而家輸左o係度扯貓尾

邊個黨都好, 唔服就成個黨都唔投, 等佢啲黨友搞掂佢

lm

跟 我日日去屌佢老母

屌你老味 行撚開啦

輸打贏要仲叫民主

想笑死人咩碧暈

收聲啦

Btw佢個樣真係好似老番薯

輸一次嫌未夠柒仲想柒多次

Btw RWBB...垃圾media

老泛民唔承認五十萬民意

一早都估到會係咁
唔覺得出奇

賴皮到

不如佢一落選我地一人一封email send俾民主黨叫big雲收皮

咪試下囉

支持私了

轉黨去民建聯啦

個投票率高到咁咩認受性都夠啦

民主黨最尊重民主

你咪照參選
遺臭萬年

試下咪知

佢冇講錯
初選唔係淨計今次投票

香港而家咁重講依d說話
到底有乜野好爭
認認真真選完一齊做好件事得唔得

段新聞幾時架？

輸左咪退位囉.......

佢咁樣仲衰過和理非而家直頭拖後腿

泛民個名就係俾你呢啲人影衰晒
抵你個黨俾後生仔女杯葛

許勇同鄺神真係慘
有啲咁嘅人做同黨

隔離post先話鄒家成屌民主黨好唔應該

十萬一個月呀 邊度有？

本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以4席為目標，共9隊出戰初選，尚未決定初選出線名額及正式選舉名額。

如果有人DQ邊個補上?

你贏初選輸初選 我都唔會投你

權力慾大到

推到全世界都知你條仆街爛臭西

預埋我

桐爺

民主黨究竟有幾想亡黨呀

兩邊不是人

留名

個議席真係咁重要

返屋企同你老公含撚啦

早走早著啦老飯民

又未必係咁既意思
唔駛急住

條肥西真係
民主黨仲唔割等亡黨啦

跟！

我反而覺得佢暗示好多人被DQ,
去到9月可能DQ左大半候選人
佢覺得自己會無事, 所以有得選

走開啦

係佢樁腳區搞街站唱衰黃碧雲
例如
土瓜灣樂民新邨
馬頭圍欣榮花園
紅磡土地廟
何文田愛民邨
何文田邨房署
何文田培正中學
旺角亞皆老街火車橋底
油麻地地鐵c出口
旺角富榮花園
奧運站各屋苑-涂謹申區議員位
大角咀街市
荔枝角深盛路昇悅居-黨內初選袁海文區議員位

佢地有plan b架啦

能否而唔係會否喎

贏佢老味 收皮啦佢 呃飯食

今朝明明個個連登仔都話黃碧雲出咗線都要照含
乜而家先知白鴿黨冇個無辜咩？

標題黨 拉

正臭hi輸打贏要

屌 誠信都無埋 邊個會投

輸打贏要 垃撚圾

唔尊重初選結果就咪去選
呢下我尊重白頭佬 起碼知進退

民主集中制，人民民主專政

佢個回應都唔係咁既意思
曲解左

唔好咁肉酸啦

垃圾

一舊雲初選贏左就要尊重民意
唔係就集體叫佢收皮

係都唔洗咁快講呀

一陣贏左咪仲柒 始市民主黨都有支持者

贏左既話 都唔知點解釋

如果BIG暈姨初選輸左而繼續參選
連白頭佬都不如

再係咁搞法 毛ee會唔會輸？

無人投你，選飽佢

要玩就跟返遊戲規則啦

選2次輸哂咪仲樣衰

如果佢唔退選
就其他區都唔投民主黨

我一定日日去屌鳩佢！

條仆街想聯同蔣麗雲引入內地醫生 屌佢地老母 迫暈

成班pr 建制唔鬧鬧泛民

其實輸左初選，9月都一定輸ga，為乜呢？早d退休好冇

佢係唔係俾收買左
死都要出來選選完又唔認選輸
霸住個位扮和理非

根本唔止黃碧雲
成個泛民只要有人輸咗
都可以喺九月敗部復活
點解？
因為中共DQ本土派嘅機會高達九成
當九月只淨返部分泛民未死之時
部分區分根本唔夠人選
已於初選敗選班泛民又會以「一息尚存，票投救港」為口號
叫整個抗爭派含淚再投
仲有，今次初選頂盡得六十萬票數
比整個抗爭陣營嘅一百七十萬票仲爭好遠
有人怕票站遠，有人怕被清算，統統唔出嚟投
到立會正式選舉時佢地又會現返形
隨時九月過後，你仲見到黃碧雲印印腳拎九皮幾野
延續四年行禮如儀，佢家陣都未驚過

屌收皮啦佢

佢真係好肉酸

民主黨，唔接受民主結果，白痴

民主黨賤過地底泥

今日下晝

咁撚肉酸...

有冇人想勇武

民主黨 賣香港

作呢張圖果個自己都曲解哂上半部個意思

九西行初選加棄選制，就算初選出線嘅都要睇民調，如果九月民調排尾一二就要棄選，所以先有黃色highlight 句嘢

換言之，初選出唔到線嘅，第一步都達唔到，自然都唔會有機會棄選啦，同下半部整果句明顯前後矛盾

佢都幾搞笑
話有人開假AC做民調所以唔準
但又話出唔出戰除左今次初選仲要睇民調睇到9月

其實都唔使勞氣
初選輸佢都注定失敗
老泛民注定被淘汰

趁地淋

三投三不投你估流

唔遵守初選結果 咁搞黎做咩

事實係九西九東港島，都係會睇埋民調先棄選
得新東新西初選定生死
睇清楚先，唔好屈住先啦
呢樣都係FC嘅一種
/ / 戰況最為複雜、坐擁至少四萬本土票源的九龍西，共派9隊出選，採取初選兼棄選雙軌制。名單包括民主黨黃碧雲、社民連岑子杰、民協何啟明、民間外交網絡發言人張崑陽、香港本土毛孟靜、深水埗區議員劉偉聰、網媒「加山傳播」的創辦人馮達浚和九龍城區議員李軒朗、聯抗爭者基金前主席劉澤鋒及註冊社工安德里(Jeffrey Andrews)，安德里曾入選「2019年十大傑出青年」，是名印裔港人。/ /

你咪選囉 冇人投姐

民主黨唔只賣香港,仲諗住賣埋民主.

輸鳩左初選仲參選黎托咩，就算有人投你你都唔會驘啦

佢要格硬參選都唔會有人投畀佢

民調可以一人投四票，大選就唔會啦
講啲野咁似文匯報

咁嬲做咩 初選輸左 點會仲有人投佢

白頭佬啲朋友..我屌你老母咩

push

輸左反口去選就仆街死

Lm

跟
佢唔係我果區
我追擊埋佢黨友

黃碧雲屌你啦，桐叔支持本士派既人。死出嚟話鳩桐叔？乜野『民主黨要支持返民主黨。』

真心，我對泛民其實冇咩野
佢係我少數唔鐘意既泛民議員

屌佢老母，輸左又唔肯認

好多人跟
大家其實係咪唔明真正敵人係邊個？
係共黨啲人啊
黃碧雲由得佢死就得

加入民建聯囉

好正常

咁到畀佢入到垃圾會就好笑喇.

Dllm係咪盲撚嚟？
我都唔鍾意big雲
但都唔洗分化
佢意思係「未確定有幾多隊岀到線」
佢可能要自己係第五、第六

係,鄺俊宇都照diu呀！如果個個都咁,初選黎有咩意思？

我都睇唔到邊度明示暗示唔接受初選結果
意思最多係一日未到正選佢一日都仲有機會被配票（eg 前面幾位被DQ咁佢咪可以補上獲配票囉）
佢係抵屌但唔使咩都屌咗先

唔好濫用分化依個字啦
佢從來都唔係自己人

好心知所進退啦...

屌咁既呀嬸唔尊重民意可以去死

又加鹽加醋

我明未接受唔到佢出選結果！
利申：九西選民表示唔想見到佢支旗同有佢個樣嘅banner

中共已經贏咗
睇下未出結果已經見到本土同泛民互片

跟隊

睇埋結果先
唔好理條友住
出咗睇點回應再追打

又唔見你追擊何妖pr

唔認輸只會變左界票黨

如果佢唔接受嘅話
會正式視民主黨係暗共

如果發生左

全票不投 民主黨

輸打嬴要既表表者

共產黨派黎𠝹票

係被dq 者自行指定邊個做plan b
不過獨媒個報導真係冇講過一舊雲初選輸都照選
係整圖果個on9混淆視聽

咁多人投, 唔到你唔認同

屄婆來

佢想輸2次？

唔接受咪照出選囉，睇下有幾多人會投你

講得呢句就唔洗理初選都一票不投

即管試下，睇下個黨會為呢個決定失去啲乜嘢。

+1

不嬲都唔撚投畀黃碧雲架喇

白頭佬d fd來，人無恥便無敵

個訪問幾時咖，唔似係最近嘅新聞

雖然白頭佬都唔係好得你幾多
但人地起碼有自知之明
好過你一舊雲

二次傷害自己

屌你老母
輸打贏要

搵定工算啦

三不投，完

收皮啦死雞撐飯蓋黃碧雲

轉個頭又加盟建制啦 民主黨特色

big雲真係好有自己諗法

推到佢仆街

我咁鳩熱投票你玩鳩我？我見到實成隻雞蛋請佢食

我會keep住追擊你條輸打贏要既8婆

Dklm

可以點唔接受法？

嘩屌 輸打蠃要

我覺得最終個劇本會係咁
初選佢輸，例如要選4個佢排第6咁
但係DQ左2個，然後碧雲姨千呼萬喚出選

如果佢唔尊重個規則
我相信成個泛民主派都會唾棄佢

佢似偽黃多過和理非囉屌佢老母

初選都輸佢以為自己仲有參選空間

連登會員薄餅(#48631)已經幫黃碧雲兜緊
飯民推翻初選結果就無問題
本土派推翻初選就天地不容

黃碧雲若果輸初選都硬要出嚟選
超區本來投民主黨都要諗吓要投畀其他參選人

民主黨9作堆理由出黎都唔係新鮮事

好似話民調又唔得
呢兩日有好多老人家出唔到黎又得

9噏唔洗證據
反正班fans信

ok 呀，咁如果你初選夠票都唔好接受，記得咪正式參選啦喎

其實最嘥氣係呢樣

因為到時又講唔投佢地就益建制派
之後咪一大班含淚人

其實佢份人同建制一樣，輸咗就耍無賴

Follow~

$1

read.
go ahead 有比參選費就得啦

民意好清晰

點解要輸得咁樣衰

唔接受必定狙擊

Big暈，你走啦！

仆你個臭街
到時你做硬過街老鼠都得

如果條八婆輸咗初選重參選，咁民主黨就要滅黨

而家冇人投 九月都冇人投俾佢
有咩好驚

佢會介走其他人嘅票

碧雲弱智就係人都知，支持佢出嚟選果d都算啦，蛇鼠一窩，最弱智係成個黨咁多人明知佢係住7隊友都唔阻止佢個下真係好野

知唔知初選係咩黎？
知唔知點解要初選㗎條仆街？

仆你個街唔係針對你個黨,係唔想再見到你呀

佢夠膽唔認輸
我一定落街狙佢老母

如果係真，佢咁做同自殺冇分別，會連累埋個黨

放心，大把人都一定落去狙擊佢

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

白鴿黨facebook

多謝60萬勇敢的香港人，無懼專政恐嚇及打壓，親身參與初選，寫下香港民主運動歴史一頁。

整個初選由主辦單位到票站義工，在炎熱天氣下無私協助，必須向他們表示最大致意。

民主黨必定遵從初選協議，尊重協調平台，無論結果如何都以爭取35+為最大利益，齊上齊落對抗專政!

#力爭民主派過半 #無懼打壓 #35加

拉

點懲罰佢好

Big雲話攬炒lol

信獨立媒體網嘅報導？

11哥同level

五年前已經露尾巴

1蚊跟機

其實最緊要係夾實蘋果肥佬黎去帶風向

有機會後補
港共一定DQ 幾個
如果無後補既話, d 票一定流失
除非泛民夠力量同有勇氣杯葛整個選舉

(後果一定係黎多次當年臨時立法會)

我身為左膠

如果big雲反口
我贊成組隊滅佢全黨

dq埋佢其他黨員

人無恥便黃碧雲

你咁狗不如轉會做保皇黨啦

講緊諗住投比佢果d 人
唔係個個上連登
唔係個個唔投佢

到持蘋果應該開恆turbo幫佢帶風向

白頭佬表示跟機

屌如果佢真係咁做 嗰陣我咪退得好唔抵

黃碧雲 你收皮啦

可能佢就係想退黨呢

甚至投共

不過點都好 fc先

投降喇 ！

千幾萬呀
一個大黨就係靠呢條水搵食

佢個朵根本臭到仆街
保皇當佢傻閪 本土個個當佢過街老鼠黎屌
佢可以選到完全係靠白鴿牌頭

退黨應該一萬票都冇

得，即係與民為敵
無人再信你898

等睇有幾多個輸左，9月照出黎𠝹票。

$$$
然後繼續咩都唔做永續社運

係舊雲個度穿環

邊個唔投白鴿就係熱狗就係鬼！邊對得住死左既義士？應承我投碧雲陪你一齊衝

估到
搞咁大壇野會唔會因為個初選放棄
投岑好過

食屎拉 唔知醜

迫雲姐, 退休後好好休息, RIP.............

有機會後補
港共一定DQ 幾個初選入閘既候選人

如果無後補既話, d 票一定流失

除非泛民夠力量同有勇氣杯葛整個選舉

(後果一定係黎多次當年臨時立法會)

始終要面對當今既政治現實

港共DQ 而且一定係過晒報名期先公怖DQ 名單

替補2.0 既候選人要係截止報名前搵定提名入表

係人都知林鄭幾撚狗閪先得架

井水不犯河水
出黎介同路人票 同內鬼冇分別

提名期731就完，你點九月先決定？
你唔係諗住照報左名先呀

梁耀忠: 終於搵到個人墊我底

好想睇白鴿初選輸8成, 會接受定係賴地硬唔計繼續9月參選

算把啦，傳統泛民第一個被放棄嘅人，自己識做啦！

假假地都叫衝過一次

最好笑係9月一早過左參選期啦
咪睇下7月尾佢報唔報

又spin

12分鍾左右
佢只係講返初選個協調機制

雲姨姨收皮

都唔洗夾啦
肥佬呢d事主動搞掂啦仲等咩

屌你成個乞兒咁

好出奇咩 民主黨真係不嬲都得啖笑

又玩搬龍門？

已立flag

佢夠薑初選輸都照報嘅咪一齊去佢街站柴台囉
但唔需要佢冇咁講就事先老屈佢會咁做

其實都預撚左
邊個甘心為左個初選就咁無左十幾萬人工

我屌你老母

學11轉投暴政派

佢係咪想攬炒白鴿黨？

如果初選輸左照出選都冇事實大把人跟機

黃碧雲必須死
九西白鴿晨撚早唔可以出撚樣雲

條8婆好撚煩

預我😤😤

前屆區議會已經係啦
見d素人搞得掂個區就叉隻腳落去話
自己有人出嗰區焗人退

佢明知結果都出黎初選， 已經好大勇氣

正式宣佈黃碧雲接替白頭佬
做立法會頭號老而不

叫佢收皮啦黃碧雲

有預感big暈9月會照選

你唔受，但選民受，咁你到時睇下點囉
仲唔識反省下自己出嚟講埋啲柒嘢

唔尊重民意
叫咩民主黨

如果初選得5萬, 9月出來仲可能博一博, 但50萬人出左來投, 白鴿真係勸勸黃碧雲, 攬炒成個黨。

選民唔中意你就返POLY教書/拎BNO去英國退休啦

屌你碧雲，幾時認廢收皮？

反省下啦，黃碧雲！

跟機 屌你老母黃碧雲

個初選共識係自己揀Plan B
就算DQ最後揀個路人甲
都唔到你民主黨啦

到時就過返民建聯架啦

白鴿成日覺得自己仲有好多中老年人支持

一票不投黃碧雲

玩初選
如果本土派贏咗
就係逼泛民含本土撚

你無信心贏但當初又唔比後生啲果個去選

Btw胡志偉本身無嚴重大問題，但今年急流勇退轉下位比較適合

B云收檔啦 你出黎選都無人會投你架啦

願賭服輸，唔服輸就問下自己點解之前嗰一年唔見人

樓主 pin pls

初選都輸唔起
輸大選最多咪拎刀斬人

相對如果佢肯退位做本土後生仔軍師，議會裡前線工作比返後生仔做，咁樣反而會更加尊重佢

算吧啦轉專心教書算啦

參唔參選都唔撚會投你

你當係新聞？

急嘅咪落砵蘭街開檔囉
300蚊本地博士 做到停唔到手

民主黨成員唔尊重民主選擇結果
呢 D 仆街做到代議士會幫選民？

你鍾意啦
初選都唔贏 仲可以點

條八婆真係

身敗名裂

場劇好睇，有排鬼打鬼

其實佢參選都係攬炒架啫
一樣比自己人𠝹票

澄清左無依件事播。其實追擊雲姐做咩，集中：火力對外好過啦！

咩叫排次序
佢係咪輸唔起呢

冇咩原來~
樓主咁衰㗎

死開啦 香港就喺因為俾呢d咁嘅政棍累死 香港政壇需要新一代新力軍

B 雲應該心諗，你班本土後生一野俾人DQ哂，到時我大條道理走出黎以拯救世人，以大局為重既姿態番黎選立法會你吹我唔脹